［唔好中計］深夜個「提防左膠」post係分化私怨post，請大家幫忙努力負評

五毛好怕保皇狗輸，開始係深夜帶風向
一堆五毛圍爐打飛機，請幫忙負皮：

[勝利要訣] 提防左膠 小心泛民

善用起底功能

放棄啦巴打
時代巨輪已經運轉緊喇
泛民收皮係時間問題
已經唔係分唔分化嘅事

內文全部五毛理論
咩野只為逗人工真係死撚死人

入面開始吹風話選舉無用，假普選一定過

五毛専用術語：惡過共產黨

五毛又話：阻人衝=對家

人地擔心警察拉人又唔講

我冇野講

一毛係一定唔會屌共匪
只會曲線吹奏

五毛依家醒左少少
開post講d好似好理性既野
下面自己友回覆，全部五毛邏輯

自己人分化
共產黨員最開心

推 大中華膠已成功偷襲

真係要起底同磋下佢咩料

五毛唔敢日頭開post，要入夜偷襲呃正評

比起6月算少左
6月頭真係好撚柒鳩多
不斷出POST叫醒人

6月初好多失敗post話遊行冇用
同屌泛民既acc係同一班人

我要見律師

通常係幾隻五毛推post帶風向，主要挑撥飯民本土，香港澳門，有時就港男港女。

以前仲有台灣，00後

Up

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

我無嘢講

召集所有愛國建制勇武派，聲討和理非非既「紅膠」民建聯，與其割席

美中攻防戰——香港國會普選

中共不是省油的燈，二十多年來中共一直不容許香港普選國會，現在兩日間突然透過不同人士發言談及政改普選。這個可能是以退為進的策略。

因為美國的《香港人權與民主保證法案》將要通過，並且可能限定香港要於 2020 年進行國會普選。若等到該法案通過後，香港才重啓政改，這就必須乎合美國規定，中共沒有走動空間。而且，這就是香港遵從了美國的法案，便間接承認了美國擁有香港的管治權。

因此，中共現在打算先行推動政改，製造一個類似普選的假東西，然後會有議員代表香港人接受。那麼就搶先在美國的法案通過前，使香港有「民主」，減低了美國的影響，也削弱了該法案的力量。同時，香港就會出現一群主張「袋住先」的人，大量輿論會導向接受中共的方案。之後，國會普選就沒有了，一切返回原狀，先烈的血白流，義士枉然被控⋯⋯

這次，是中共以退為進，香港人現在有兩個選擇。一、有法治守信用的美國法案；二、沒法律亂撒謊的中共引誘。而今次，是香港向美國求援的，道義上就該接受美國出手。若香港選錯了就萬劫不復。

現在是中共疲弱之時，牠退讓一步，香港就要向前推進十步。這機會，是用血換來的，不容任何政棍代表香港放棄！

最慘我好多黃絲都like左同分享佢段說話，真係屌佢老母低能

打自己人叫分化
泛民不是自己人
講完

［保皇怕輸搞分化］三毛五毛全力攻打黃碧雲又失敗

個po 係叫人小心泛民喺錯誤時機傻更更走撚左去送頭，比港共機會拋個爛方案，再叫港人袋住先
又唔係叫人

又唔係叫人凡泛民必反